乜狗仔扑野都會用傳教士？

好肉緊下

以為個主人做愛多過似兩隻狗做愛 個主人嗌到劏雞咁

咁可以同時進行既

好撚wild

人都可用狗仔式, 狗仔扑野會用傳教士有幾奇?

條片拍得幾好